有個靚仔鬼仔喺天橋底乞錢

佢舉住個牌，我冇睇寫乜
平時見開啲鬼仔都會彈下結他唱下歌嚟乞錢，佢又冇wor，淨係chok住樣咁企喺度

我心動了，決定包起佢
轉頭返嚟帶佢返屋企先

Why not both

好出奇? 十八區都有
咪同斷手斷腳果班同一個集團

去不去？

等佢好好服侍我

點樣招攬d人，我都想做

鬼仔=靚仔
大陸老豆=樣衰

圖定老母?

其實你係咪識我

又係一無所有個啲呀?
好想問下佢點解識寫中文

圖定老母？